有片影到喺黑警先推丈夫背脊，之後整跌孕婦！

加山傳播嘅記者影到
死黑警仲拎枝嘢四圍噴，冇一個去睇大肚婆

死黑警

推！

箍頸扯低落哋
有冇人有補充

拒絕其他人睇大肚婆情況，由得佢瞓喺地下

係個死仆街全家黑警cool住孕婦扯落地 個老公係制止

［冇人講等我講］我呼籲9月6號大遊行，全民勇武劍指黑警

幫pin樓主

希望大家唔好唔記得
呢年走來都有好多香港準父母 或者已經做左爸爸媽媽既手足一路都肯願意將自己安危放後
拋個身出嚟support場運動
因為未來係屬於我地呢代同下一代人㗎
可唔可以幫手retweet呢張相